[新西本土大勝]仲有無人笑屯元天牛屎佬？

初選票站打哂蛇餅
出黎結果 頭4名全部非傳統泛民 其中三個係公認本土
朱可迪 張可森 黃子悅 天水連線

新界三大武牛

高質到

騎牛衝鋒

CCTVB戰線手足未竟之志 抵制東日日本物業顧問同大阪老千Andy

新西手足好波

打哂蛇餅係票站小啫

從來冇笑過新西手足
元朗（唔計鄉黑圍村）不嬲都多手足，係比班白衫人出過嚟一次搞到啲人以為元朗係紅姐
係笑果班傻閪白衫軍先係牛屎飛姐

伍健偉呀